【Welcome Google龍】阿仙奴20-21球迷吹水區 MMCXXXI

#StandWithOzil

1

slow

2

2&b

Dijon goalkeeper Rúnar Alex Rúnarsson is close to signing for Arsenal. [@ElliotR1971] #afc

仲諗住Thank you and goodbye Martinez添

now tv有Antonia

和B 28M賣比你都唔用

補習老師咁正一齊睇波

beautiful ball

個feel有d似leno

呢個真係要GOOGLE先識, 後備岩晒

Antonia

個女都差唔多20歲

想知對波靚唔靚

冰島is good

母女

最緊要打手鎚咪柒

有冇圖

Lm

肥左好多... 之前中學時期真係好好J

雲加

OK 型

大家覺得今場熱刺輸幾多球
1球
2球或以上

睇落好短

不過幾靚仔

冰島龍黎

依家幾正wo

又幾靚仔

占士艾倫一人一球啦

肥左仲好屌啦

James hat trick

你計漏左禾仔入黎入多粒

Blockbuster

Macey躝了

終於有靚仔

Goodbye and thank you Emi

正職製鹽?

幾M

終於唔係黑鳩

一定自動波

依件Google龍唯一缺點得唔係hg

敗走英甲
不過係幾靚仔
又夠高大

What do we think of Tottenham

睇球皇片好多波都好勉強救到
明明冇威脅

咩呀，Antonia cheung , 自己google la
中學成日J

美斯型好撚多喎
不過真心廢

占士仲要free

j左幾多年?

即刻有阿狗留言

macey賣到幾錢

美斯都成25歲?出去闖下啦

其實google龍都係25

美斯果種廢

廢龍躝啦

笑死
廢到無人整highlights

去現代帶紙巾上堂

雷鬼頭一場熱身都有highlight

買完新廢龍好快手落bid Aouar Partey
Edu

唔係25m咩
點解變左free

俾人笠嗰球好好笑
反應慢到

Now 都寫自由轉會

廿幾M架WO

好似堅唔洗錢

好似話transfermarkt上面寫free

愛贏今年英超就好睇

得依個話free
其他BBC個啲都話要20m

早幾日係寫25m

短

bbc話about 12m

free
鍠要清空salary cap
呢單鵰最on9係加10% sell on clause
sell條春咩

愛狗定熱狗

Iwobi Walcott後備都無

占真係好靚仔

btw又話白狗都想要+出高d比廢龍既維拉居然搶嬴

安76唔sick ball

急屎同過我地而家隊波幾多個踢過

leeds爭埋一份咪好

請安76 真係無錯，細球會都簽到大球星
我地對上既當打球星都係爺爺簽返黎

有禾仔wo

How much?

細爆愛蛇簽

禾子後備

有冇人有睇波link
睇開果個404左

點解包皮叫包皮
點解C8叫何妖
點解叫宣明會

點解叫google 龍

2和b去咗幫全隊洗波衫？
後備都無

Sor眼殘有禾子

真遠射射正中 仲要無咩力
都救到神救咁

擋76

今時今日仲迷76
你覺得請完76 無錢佢買人 咁佢會教到咩樣
拿坡里咪有樣你睇
比愛狗雙殺

支持和波

今季好多隊人腳都好勁

反熱唯有撐76

熱狗輸好啲

輸都無問題

而家既占士得番佢全盛既幾多成

全盛都唔係好勁

禾b被迫害

76son

摸到

25歲的芬蘭門將 Runar Alex Runarsson 在2018年從丹超俱樂部 Nordsjaelland 加盟法甲迪安。 在丹麥時就曾經與 Inaki Cana ( 前賓福特現任阿仙奴GK教練 ) 合作， 賓福特曾試圖在2019年簽下他。 Cana 很了解這位門將，如果傳聞是真的，應該是他推薦給阿迪達。

76臣

Gomez勁定沙卡勁

自己踩波車

沙卡 如果係牙達教既沙卡就

愛記中場都幾勁
阿倫+屈仔個黑腸

唔係冰島咩?

唔係踢空氣咩

我地party牛蛙沙卡

占士分左兩下靚波

我地係佢地強化版

愛華頓個陣靚撚到。。

係冰島

個領隊爭啲

暫時睇好似高半班波

咁樣大腳大腳地波長傳
一陣熱刺截到打反擊就含撚

支持安76將熱狗往死裡打

占士有料

最勁果個後備都冇

Arsenal will target goalkeeper Rúnar Alex Rúnarsson from Dijon as replacement for Emiliano Martinez following his move to Aston Villa. [@mcgrathmike, Telegraph] #afc

不知名龍門

Dier已經成為左四後衛中堅

愛狗7成控

James講緊2年前踢拜都仲好fit
當然而家都唔差

龍門教練契仔

只要簽到牛蛙 龍門就是撚但啦

James 好似一黎就適應到英超咁

Everton件衫乜9牌子黎

［英超］熱刺 對 愛華頓 即場集中post

冇左象仔

安察洛再度同我皇James合作

熱狗搞唔掂James
James decision做得幾好

做咩姐你

愛字頭冇左養和比同禾仔中場勁左幾多

James真係得76識用

熱狗唔夠踢

熊蜂（德語：Hummel）是一家總部設于丹麥奧胡斯的體育用品公司。該企業是在1923年由德國的梅斯默（Messmer）家族在漢堡設立，1956年轉由伯恩哈德·維肯布洛克接管，並搬遷至克費拉埃爾。至1975年，該公司被其丹麥的進口商所收購。熊蜂目前生產各類運動服飾及鞋具。其標識是一個風格化的熊蜂，因德文Hummel即「熊蜂」之意。[1]
wiki

dier會剷到佢仆街

Allan都殺幾多波

Allan 幾穩
仲會負責屌隊友（激勵）同指揮

愛中場屌打熱狗

同埋我阿

等下半場熱狗開始MMA
占士就喊住去法甲

埃屌打喎

Richarlison個頭好撚柒

一陣邊個迷愛唔睇黃潛將會摘名
剔出迷愛名單

仲話長用埃及

等睇俾人猜馬嬲

愛狗pass and move好爽 好有以前阿狗嘅味道

係, leno好彩唔傷後備龍淨係要嚟打盃仔, 博得過

愛記踢得好阿狗
keep住個波
橫傳轉邊回後橫傳轉邊回後

67 on9

係到離間 收皮啦你

愛狗個陣真心幾勁牌面

咁好機會唔比
係咪on9

on9 Richarlison

上哂腦咁都唔傳

dup 低頭完全無望過出去

攻擊線差少少

屌空龍都唔入

屌你76son

但熱狗3個長期係前面 阿狗以前就係咁輸反擊
特別輸son

李察利臣

做咩LUN 野

獨死抵撚死

Auba>>>>>>>Richarlison

我屌你老母 收左幾多錢

好獨

做乜鳩

咁都入唔到

熱刺廢到，今年英超邊隊夠我哋踢

買咗愛

咁都炒，成個廢托咁

on9

67

禾仔射呢波嚮袋啦

獨食撚rich7son

禾子都識入啦呢D

Tapin咪搞掂

利插李神

好撚廢

Iwobi入左啦

無左腳就cup大位 用右腳啦白痴仔

條友冇望過周圍

同上季尾坦克送個球一撚樣
son同76臣既級數分別

呢啲唔知乜鳩野會有幾多sponsor fee

過到世一中堅又點咪又係廢過個廢托

射波前100分

明明連龍都過埋都唔知急咩

但和比追唔到球波

cls 咁都唔入

e&b加占士雙核
安76

Partey who?

學GerB

2&b後備核心
坐暖張櫈等占士返黎

摩佬套戰術係咪永遠都係一樣
4231
右翼兒子當牙朗用
前面中鋒傾係賓周
Ali 奧燒派牌
之後兩件工兵中場

係wo 佢仲要諗住大腳抽

榮斯踢法成係神丹埃及咁

後備都冇

Shit

咁不受尊重 回家吧

埃及有直線

Free可以
要錢不了

級數問題 望都唔望lewin係中間就射

On9，邊有得比
佢同pepe就差唔多

咁好機會反擊又無人迫重大腳清
呢d細節已經證明左愛記永遠都係中游隊

Doherty 廢到

返黎做2工

Ben Davies真係非一般地廢

埃及高三班啦

緊係有得比 又要同位置

廢撚過pepe

佢望到個籠應該都望到隊友㗎喎

出名就貴

差d輸

場波好撚悶

67son個頭好似生野咁

屌Kane差啲

我意見相反喎⋯⋯
我地就係成日輸古寒波
應解圍就要大腳清

James 好sharp

熱狗隻新右閘都幾勁

Son真心屈

仆街愛記散散地

真係唔知幾錢到?

James免費真係cls

好過本身個隻囉
而家呢個打343一定勁過打433

james同allan幾好波
去愛狗哂撚哂

見到占士好掛住燒

james踢過蝗係唔同d

俾腳波個曲線係完美

雙曼
車大半隊都係新人未知咩料唔評論住

英超其他19隊應該都唔夠我地打

No mood to watch

唉呀James右腳射

見到占士想要aouar 已經放棄j燒了

James都仲有幾腳

其實幾出名
出名靚仔

睇左20分鐘就熄左

james 好撚勁喎

名帥有呢樣好 球隊比面當賣人情比你

係愛記cls俾得起啲人工

點估到James咁快適應英超
唔洗錢真係好抵

Richarlison 真係好廢

但講真jame侵略性都仲高過燒

燒真係

刺蝟咁

安免費都好cls

獌點解下個星期先踢

占士仲要有遠射 罰球

拖肥猜得幾好wor
仲要三個新兵落哂場

我地都唔差

幾年上場 行都有問題

12m

李察利臣次次接波都彈9丈遠

見到呢到啲手畜真係幾搞笑
係咁j其他隊既球員
而呢啲球員同類型既 阿狗亦都有
james咪有件燒囉我地
allan 杜高尼呢啲我地又有沙卡又有何妖 遲下又有party 唔知你地j乜

好似話打完歐霸比佢地時間

燒老啦 同埋已經雪到硬曬

仲要人工好鬼平 好似8萬磅左右 睇返我地個隊人工垃圾都10幾萬磅

Now話免費

要錢架 愛記要俾埋解約之後既人工

Pickford

James 唔守波 反擊又唔跑

我地打反擊半隊上哂黎

講真 睇唔到我哋條防線點失波

james fit 過依家嘅燒
allan 杜古尼就不了 二線球員

幾錢人工？

遲下又有party依句fail咗

Allan都唔算二線喇

Pickford廢到英撚靠佢死得

冇番幾十萬鎊都走唔甩啦

Pickford係英格蘭正選門將

7-8萬平到你唔信

講真 呢到j james既都痴鳩線 james唔回防 送比你都唔會岩用啦
我地夠有燒啦 咪又係唔岩用 j埋人地啲球員 又唔岩自己用先死

逼搶唔洗預佢 永遠son 都one on one colemen

Pope 軒達臣勁好多

好奇點樣知道依家奧燒既狀態
唔好話球場狀態,就連面部皮膚狀態都睇唔到

He will accept the pay-cut and will start the training with Everton players soon. According to reports his weekly wage reported upto (£150,000) weekly but it will decrease to £90k weekly after wage-cut. His current contract deal with Everton for two years worth of (£12.75 million) including bonus and with no wage-cut.

James跟76真係好似有buff咁

James好撚勁

年紀都差兩年la

安76 出得佢預左啦

我地個sugar daddy 買左拖肥
大把錢

God save

你見燒落過場證明自己fit唔fit咩
我就唔敢講fit唔fit問題
只係同類球員根本唔係幾岩用

呢吓Pickford救得靚啦

睇熱狗啲波 就好似睇返愛狗啲波咁
無乜目的咁猜 猜猜下又甩
純粹靠反擊先叫做攻到下

勁都冇用la
換咗教練先la

Son第一下唔俾kane

Son交慢晒，唔係2打1輸左啦

睇波唔可以欣賞其他隊既球員咩？

拳王做乜搞到吳廷燁咁

依復賽前黎講姐 我都迷燒的
咁依個係 依類球員踢依家嘅英超好難搞

傳用比簡尼好過 比呀利 都要難射左

占士都要 j

對愛華頓唔驚啦 我哋有1on1防守阿叔凍結美斯

佢阿po風紀

真呀

岩先第一下傳中kane 接應唔到 son 山狗底灘開手燥佢

擇低曬名

防守專家*

Winks淨係識回後

今日d link好朦

復賽前表現都唔差既
燒係阿狗都要回防或者迫搶
你地j 既james係愛狗唔回防遮線 係阿狗好快被淘汰

收錢唔做野

打高空波又過唔到我地雙塔
打速度波又過唔到我地雙閘
打1on1技術流又過唔到我地叔
下次擺埋leno打反擊好過

托柒排先過2&b

係你地j得核突姐
你話j啲勁啲既都話 j埋哂啲咩james咩杜高尼阿倫咁
不如j埋碧福特啦

James左腳真係好大威脅
你又mark唔到

占一招

凍結占士*

今季挑戰英超0失球

打J都要入紙

後備都矛佢兩條友我睇親都柒

比比都有

1.5m

鵝比連後備都無

j 佢技術姐 反正達蛇都唔會用呢啲球員
依類技術型十號淘汰哂都幾可惜
想睇佢同托7 果啲夾下

40m真心爽

後備龍呢d價先岩 之前話用10m簽

妹豬心痛4

咁就差唔多

笑鳩你地j垃圾姐
係j都j返啲勁啲嫁啦
即係好似對住啲賓妹打飛機咁
無話唔得既 核突啲姐

就嚟管埋你講唔講得嘢

歐霸個球呃左40m

Doucoure幾搶鏡 打得幾好

呢啲deal 就似樣啦
打起左有錢賺 打唔到都係少少錢

仲要係短手狗

係咪想內戰呀 我一打十都得呀
多啲黎密啲手 你班雜種狗

good deal啦⋯⋯
愛字頭成日嘥錢買水貨

鳩鳩連正選

Doherty

牙狗黎 特登唔入的

又唔出聲 仲諗住耐無屌人一屌十

Pickford開始show返啲身價

肯試吓自己射自己扭真係差好遠

久保都唔擺 愛狗等輸

華倫條中場搬左過去

買左愛狗盤 下場先輸 ok?

入左又要勉強自己錫章

2&b 過去之後肥左好多

76臣好撚獨

市民黃小姐支持月底將「限聚令」放寬至8人

痴線架

係架
所以助攻王呢個朵有時係害左佢

得個transfermarkt話沾屎係免費
其他愛字頭皇馬記者都話係20m到
唔知點解唔信記者信個網

Allan + doucoure幾硬淨
搶好多波

希望佢唔好除口罩 除奶罩好了

真係睇唔明隻Gomes有咩作用
行行企企

有名你叫
67黎

James打邊on99

就算二千萬買黎搏都抵
半個禾b🤣

皇馬主動解約 係唔洗轉會費
但應該deal好左愛記要俾埋其餘人工之類
好似山狗咁

呢個網係咪好似維基咁可以自己改
不過有admin監察

同james撞左

如果安76 都教唔掂仲可以搵咩人教

James 唔防守 唔怪之得簽個dxxxxxxx嚟幫佢跑

又逼人打丁

牙達咩垃圾都教得掂

2&B?

奶佢對波

邊個話鍠馬主動解約，有冇source
BBC James Pearce依啲都話係12m-20m

未斷腳之前好勁
高版阿迪達
上季對猁控晒仲中場
係輸碧福特

個樣
隔住口罩都

碧福特Carry

碧福特真係搞撚笑
成日派膠
用波垃圾 下下都求奇一腳鳩斬
都仲可以正選

呢個老早躝左 牙達係到應該會教到變世三

條傻鳩唔讚得 通常80分鐘就派膠

埃及中堅爆到傻
廢雲弱智？

屌你老味 對猁

上季打比拍個波入龍

班迷愛上水未就開波la wo
笑清
TZ狗
蔣狗
鐵衛狗
春日狗

擇哂名

收左錢

咁疊馬都唔開番個黃潛post

同市光榮呀

勁唔抵，拖肥個場踢得好
Gomez個場神級

睇到比比鳥跑得好慢

輕鬆3分
Totally no mood to watch

專心睇波啦上水做乜

仲有3件冇上水

置頂啦，人人都要知

我地全部係同一間resort apartment一齊住
佢地全部睇緊波

智障人士宿舍

gay

Google龍好麻麻
對手射正中都向邊路飛撲
判斷好似奇奇怪怪咁

Iliev係咪可以俾多d機會
細個好多人讚佢幼幼妖龍
而家都廿幾歲啦

99連+柏列祖

now 幾時變左獌狗台

咩撚野幫獌狗創造happy ending

呢個陣容邊有得輸
對面都廢廢地

個教練廢

對面升班馬 有岡崎慎司

黃潛個陣咁都冇前四愛蛇自盡算

愛蛇教中遊is okay啦

教練係愛狗
俾曬美欺牙朗包皮佢,佢都會自動仆直啦

黃潛球迷快速躝啦

對面後備nwakxxx 我廠青訓嚟

摩半場換人 又成條中場都係工兵

黃潛大炒456啦

愛蛇教仲要對面升班馬

對面聽交學費

1.5M 求其啦

我地咪比佢教到中遊

有上水

有冇人睇左Tenet

電訊報：

阿仙奴將迪安門將 Runar Alex Runarsson 視為馬天尼斯的替代者，預計轉會費150萬鎊。

雲加子弟滿天下

咁平

熱刺啲新球員廢到

個樣麻麻地，仲要戴咗口罩

左腳都唔中龍屌

摩佬戰術開始脫節

依個真

垃圾到仆街

67son肯入波未

真係靚嘅唔使著到咁

條後防*

廢過iwobi

似最尾DCL波追人入波

Doucoure又搶到

射術弱化既zaha

幾歲

james球長傳落到你個頭咁滯

未睇 好唔好睇

換禾仔啦

愛狗入了

gooaalllllll

25

頂你 愛字頭今季個陣勁到...

終於入屌你老母

卡華露暈靚到

Goal

個9號勁好多

好波愛記

都係靠露雲

67son你食屎啦

講咗

拖肥買咁多人都係要靠死球

摩daddy真係回曬塘

熱狗

炮彈式上季又係依條友頂死我地

DCL今季入20球啦

愛狗中場控球同創造力一定好過阿狗

熱狗主場俾人打到作客咁

未黎

又可以屈速又可以屈死球

熱狗買咗咩人除咗個我廠fans

安76係愛記最犀利就係練成lewin

我廠贏哂利車曼驚西愛狗

我地仲有蛙

打和得唔得

修仔中場

咪就係
驚閪咩

前歐聯冠軍中場

佢係咪俾son踢斷腳？

COYS 💩💩

摩佬捱唔捱到半季

買左拖肥
下場先和

係 但康復得好快

摩狗

Diet

覺得英超有party 好過娃

驚閪咩

愛蛇勁到

仲係00有幾勁

真係唔明dier咁廢 但係摩狗同修夫基都咁鐘意用

係，但唔知點解好得勁快

華迪上年都係入23球
冇咩可能

無晒大陸佬殘體廣告

識含

摩狗係咪未試過喺一隊波無得捧盃

差個把握好前鋒 個李7臣浪費好多機會

其實熱狗個陣好平庸 唔知點解唔買下人
條中場同阿狗差唔多廢

內循環

Willock 屌打愛華頓

沙卡有場擔架出場跟住一個禮拜後正選

宜家似係入蛙先, 埃及當party用

Winks廢到
淨係橫傳 後傳

有HSBC同AIA

尼當比利50m

摩都唔識用中場 下半場3個工兵

今場波應該要拍all or nothing啦

熱狗換黎換去都係工兵

抵啦

但AG係斷腳

起新球場
邊有咁多錢

仲窮過我地

問題係佢三工兵 但又打唔到猁咁

至少睇唔到殘體字， 隻眼都舒服咗

你唔講都唔覺

兩個過氣教練都垃圾
拖勝在買下人

兩個廢老

摩老教到連肥普既熱狗搶波都無埋
2020年都重係set個陣等人犯錯真係好anti-football

唔係有樂天堂咩

工兵即喺點

76勝在老都識變下跟上時代

摩狗真係呃飯食
工兵到完場

前面三個勁喎大佬
Son Kane Moura
拿講Moura預一定比人屌

肥普去左邊

Allan 占士對拖肥嚟講算係超班

等去疤

不過James同Allan真係有d class

愛蛇架潛艇㩒屌

原來你都係迷愛

原來電視影住個熱狗個assistant coach係佢哋上一次奪冠嘅隊長

AIA出返正體字

想睇4321
果時未SICK波

廢愛食屎啦
20分鐘仲未入波

摩佬唔識用

個個禮拜係press追住屌

摩狗好後生咋wo
爺爺佢個年紀黃金期黎

打升班馬會唔會贏唔到

咪用安76個名氣先簽到，所以過氣都有用

隻肥當點解咁貴

CLS 熱狗左邊係咁犯規

愛字頭個9號好似幾勁

咁係會留錢轟娃 party

Allan都超班？

熱刺好廢 幾時打隊垃圾

迷76又陰啲陰啲出現返
名乜氣呀 對愛狗都比愛狗雙殺 咁廢都叫名氣

下星期牛蛙派對排住隊嚟
屌打安7嗰2件

奧燒擺落而家隊熱刺可能幾好

馬基列尼林柏特古莊臣 洛賓杜奧巴杜夫
呢個先勁

熱狗都幾撚Hea

今場啲球員配合、走位
完全睇唔出佢哋有幾「名帥」

特別係對比琴日利對列

想學達蛇後場猜番上去

下星期真係黎到就正

係喎屌

拖狗唔躝開唔到party

果幾隻字好似正殘一樣冇睇錯既話

愛狗幾時雙殺76...

熱狗廢到癲喎

摩佬有說明書唔洗佢迫搶應該幾屈，不過ozil上個星期先串完熱狗一獲

possession
24-76

歐霸打拿玻里
輕鬆屌打-.-

賣到就開party

20M廢龍+25M拖

愛中場線真係好夠做, 仲有施格臣做後備

又好似係

he fake ar

愛狗踢得好好喎

球員意識唔得
benefits of doubt啦，當佢未夾好/舊人腳廢

場波都幾悶
愛狗果場會唔會好睇d

熱狗可以完全唔迫 愛華頓係後場係咁one two都得

應該auoar先架喇
party好少新聞提

搵到個隱形迷愛

愛記啲波幾好睇

賣廢龍 賣拖應該夠開Aouar
賣叔賣 賣細爆應該夠開Partey

其實愛狗40M 買Iwobi 係做乜鳩

67son真係好撚獨食

咁都叫隱形

佢哋迷愛(美麗)

似係牛蛙party 2選1
有錢剩買艾度亞迪
借走nkxxx

戰神2&b連後備都唔擺就知大把係手

叔5050
細爆應該機會微

我尾關擺華倫盤做尾關 會否臨尾香

愛狗係final third廢d

黃潛d 人腳唔差
前面有alcacer + moreno

華倫好似冇左半隊正選

76放題

中龍未

球員質素仲係一般般
啲中距離地面波成日傳失,搞到啲攻勢唔夠流暢

兩個都係top target
但應該牙蛙係達蛇睇中多啲

76son廢到

me反愛

76son準到 中左水樽

射到下年都唔中龍

下下end product都勁求奇 點解佢咁多球權

安76爆血管未

其實利刷利神 邊忽勁
之前吹到巴塞都想要

李7臣真係好廢......007 轉邊每次都好靚

james啲長波好準

一季球王

2和b今場連後備都無？定傷左？

隊on9 支那狼
40m 轟個fm 妖人 出價比牙叔得 15m
傻撚左

個龍太大反而唔中

李察示晒左占士幾多球

一啲森巴球員味都無

佢傳扭控都好好
就係finishing問題

成隻英狗翼咁

踢左大國腳可以+20m了
加埋大家都唔係咁熟收貴多15m

前後收50m算了

應該只夠錢買一個
叔 細爆 坦 拿卡都冇乜消息話賣

巴啲買人不嬲鳩鳩地

熱刺個中場好廢
拖肥一轉到身就轉到邊

施格臣都轉做8號位
10號位係咪要成為歷史

廢柴冇得出係常識吧

條友好似係屈福特唔想放，所以求其開個價
愛華頓又真係俾

愛狗d人腳法點解好左咁多
定係班熱唔逼

禾子入黎kill game 未

allan 好似大個左既拖仔

前幾日會員2和b先話自己正選

送錢比愛狗買比比

成個中場換晒人梗係勁

黑肉腸陣

仲有肥當比利

庇護工場正選

熱狗又矛

熱刺似降班

你咁講轟成隊換晒咪勁到仆街

國米要vidal都唔要tonali 撚會買ndombele咩

有son喺度唔會啦

suppose係

如果個rich7son換左羊
愛記已經大炒緊熱狗

西咸 閪布朗同富臨落先la

肥當算唔算世紀水貨

肥撚到隻豬咁

咁樣踢落去牙kane 同son 實嗌走
回家吧harry

果陣教屈果個silva過檔愛記丫嗎
咪買番佢愛將理柒利臣

tonali其實掂唔掂?

五千幾萬

allan好撚定 撚狗咁

開頭幾勁

以前肥普教
成隊會瘋狂逼搶 搶到對面透唔到氣
落後更加唔洗講
摩佬黎左一年都無 成隊熱狗已經唔同哂
行行企企

下 今季車最熱啦車曼城肯定冠亞

同2&b爭？

呢三隊唔好降班啦 呢三隊成日送分俾我哋

西布朗喎

愛原來近40場作客big6未贏過

熱狗又準備chok12碼

成日贏啦 印象季尾煞科都贏過兩場

今場開齋

依家我廠有4隻間碟喺入面

摩狗out未

ok喎

愛隻Allan掃好多波

save molou

仲未mma

沙卡勁好撚多

Tom Davies 廢到仆街

企位好好

打交

即刻唻料

mma

冇ali冇lamela

打交要等son發動

靴爾堡真係中游料

禾仔勁撚過咩你刷你神啦

Kane走過黎推走晒啲人

唔明熱狗點解會買講真 好平庸

mma時段開始

但禾仔波都控唔定

咁都唔紅

竟然排先過iwobi

MMA 時段了

Ndombele

溶入得幾快 喱件廢柴
鏟完人自己彈開

平

tom davies勝在難打

啱啱仲想講今場熱狗咁斯文

唔洗控，控到老連咁遠鬥跑

佢地會唔會破產
借錢起新球場 無觀眾睇
仲要無歐聯踢

學好三年學壞三日

熱狗其實點解會換走普捷天奴

完全唔覺 睇親愛狗波就覺得呢條友好能廢

你估起球場咁容易架

臨走果排班熱狗踢到好似想趕佢走咁

人地有熱愛足球既老闆

問題係請老豆

當比利完全冇樣掂

daddy 第一場就要捉鬼

黃潛似贏唔到升班馬

後防個排唔穩失好多分

james撚狗

記得曾經有牙狗j 過daddy 架

愛狗 0-1

有睇愛迷講過佢
轉咁多個教練不停將佢放落唔同位打
搞到佢根本成長唔到

熱狗班友唔走位唔迫搶
企係度又撞晒位
摩狗好波

愛狗對升班馬都輸

愛狗落後緊一粒

仲以為熱狗5號係維頓漢 望一望個名先轉左人

曼聯球迷講得好,對住摩佬會有對面組織力好勁既錯覺

愛狗

換利雲都唔換76son

黎黎去去咪得鏟蛇

愛sir升班馬都輸

係
初初好sharp架

愛字頭d 高價收購最抵應該係digne

點會呀
愛美麗喎

仆你個街8串1最後2關 愛狗同埋華倫
估唔到未到華倫已經輸

卡叔:嘩好彩走得快

黎完英國唔記得西班牙文牙 將就下

顯性啦

愛狗輸波

愛狗垃圾

迷愛去晒邊

搞到想睇

迷愛暴動？

中哂既話有幾多倍？

愛美麗

揸住手咁既牌都輸比升班馬

daddy準備拎毁約金未

allan 係同拿波里主席唔岩先賣 ?
本身以為跌watt 先放

james 唔撚逼 hea企

🤭🤭

你都幾信愛狗

冇氣啦

中先講 到時貼飛 唔識計

愛華頓件allan 幾勁

愛記幾勁
愛狗幾廢

愛蛇有半隊主力都係華西度搬過嚟

預左 所以安76打少隻翼都要出多隻中場

屌奶星 對升班馬點估到佢個陣都輸

迷愛list得兩個人

愛蛇
收咗錢都幫唔到你

佢應該拎正牌唔使逼
仲有杜古尼同allan 逗住

摩狗足球進攻0 form

🤣熱刺完全冇還擊之力

Allan docoure應該幾岩67 拖肥用
Allan今場搶幾多波

愛狗係咪仲係左右閘尻斬戰術？無睇

老婆清喺澳洲買波d賠率喺咪多d

熱狗可能排名低過列斯聯

熱狗啲組織亂撚到

似係 見到好多角球

幾時對熱狗?
輕鬆

熱刺d 波仲閪撚過愛sir 果陣
淨係左右傳同鳩斬

逗住型

收錢

摩狗對我地有特攻

兒子 傾完全唔想跑咁
過黎我廠啦

又斬 屌你

上次夠話輕鬆

回家啦傾 取代拿卡

我未敢出去賭
仲係未輸哂馬會啲錢 輸哂應該會出去試下
以前賭過 食水係無馬會咁深

SON有冇掂過波

笑死寶寶

呢個星期真係開心

愛華頓高價買埋d 垃圾
2和b, 祖隻Kean, 呢度都80m

King送都唔撚要

熱狗豬了

個阿倫幾勁

下下斬啲高波入去，諗起leno

聽日車狗豬埋最好

兒子可以收留

有啲難

想快d 對熱狗
456 佢地

熱狗豬波就係爽

安76有料到

個陣仲諗祖點解會放
一出黎成日入救命波

無限金錢

愛美麗喺我廠著老西
喺黃潛著polo

熱狗輸定愛狗輸開心啲
我揀愛狗

愛蛇贈慶

睇個勢似both

睇阿倫依場 令我諗起拖仔

熱狗 愛狗
邊個廢d

Shit

呢句野諗起太子

shit

Jose Mourinho has lost on the opening matchday of a league season for the first time in his managerial career.

son由開波跑到完場
其他人完全冇意欲郁咁

原來愛對熱已經十六場不勝
對上已經係莫耶斯年代

黃潛豬緊

著埋三點式又咪垃圾一件

熱得SON係踢緊波

摩daddy將熱狗三箭Kane son alli用到咁廢

大撚把垃圾啦愛字頭
仲有咩賭神 施古臣ed 都overprice

佢走會去邊隊
定返德國

阿狗繼續榜首

愛狗真係害人不淺

熱狗仔開始吹緊要摩佬躝

Mu啦

施格臣都成50m cls

可能下半場又玩神調動呢

得你睇緊仲話你唔係迷愛

獌d翼又係多到乜咁點要

兩邊望吓咋

局外人咁睇愛狗波都幾有娛樂性

有話要走咩

又玩愛一招
出啲鳩陣落後一球
之後半場換返正常lineup搏反cup
cup到又有得J神奇更衣室

贏先好講 和波佢都同我中武肺死

搞到想睇埋愛狗先訓

c 古神都ok 既，好似入幾多波

熱狗成隊hea到
全部pass and stay
岩岩開季係咪已經想棄game

咁能貴？

又玩政治波逼高層買人？

輸場波就吹到會想走唔想踢

同我定啦 愛蛇下半場之鬼

party 牛蛙 似乎只能活一個

準備睇愛蛇下半場神調動

踢得差淨係屌佢 係我都走啦

阿狗幾時先賣到人
成半打球員等住放

今年黎玩
輸兩三場都好難爭前6

好彩卡叔走左無留隊

柏利祖真係吹大左

愛狗足球

賣咗龍lo
free咗人
咁算唔算放咗

其實還掂都係買 google龍 諗起上個月歐霸哥本哈根個龍幾勁 對獌嗰場

係史雲斯好勁
之後熱次買完唔對路放番比史雲斯
番到史雲斯又勁番
如果踢到史雲斯咁 其實值50m

唔係啦 呢個應該set piece coach推比達蛇

定啦
愛蛇下半場出日本神童久保+李城中場大腦伊波拉反cup

垃圾愛狗輸緊

幾on9先會擺孫興民佔中

愛狗出442呢啲上世紀陣式唔輸都難

摩狗塊面黑到

瑞典龍
如果龍蛇喺度可能幫到手
不過好似成3張嘢

成日覺得推薦果d都有水抽

ho25

傾有冇射過三腳波

上年有人J摩蛇

利狗熱狗都用場波逼班主買人
我地大勝無藉口買人

Moura好似真係廢廢地
兒子就真係世界級

起碼有上水
睇吓笑ching同TZ

預期之内

sor

好撚痴線 Bergwijn打攻中好過啦

你估24/7開工咩

唔排鳩陣點變戰術大師

半場兩邊都係4射2中
但係黃潛61%控球

大家熟悉嘅愛狗足球

兒子同傾好似有心病咁

冇俾人20射
勁到

愛蛇又黎場場角球大

話撚左愛狗無料到架啦 鏡頭影住佢嗰陣淨係識擠眉弄眼擺副死人嘴臉出嚟

對面長期西乙份子

黃潛又幾有心機印晒d人樣

佢地哭緊唔得聞

唔得閒*

我諗冇卡蘇拿真喺爭幾遠吓

愛狗條廢柴個落後樣 同以前一樣都係痾唔出屎咁

對面西乙料
愛蛇揸住手好牌

愛蛇個樣都係咁無助

而家睇人節墮好心涼

睇左陣 啲攻勢好垃圾 似足愛狗

星期一咁多人唔訓睇愛蛇

係咪又係鳩出波

unaiball

呢度勁多人迷愛

係
係兩邊轉黎轉去 永遠唔打中間

出久保應該岩踢

睇左五分鐘
又睇得返嗰種扮前場緊逼但兩三腳就猜散
同埋係邊路閘同翼猜猜下就鳩斬

過黎我廠

愛狗爭啲輸到2球

垃圾Dier仲可以生存到先勁
呢條友竟然可以入選英撚

但我地都係

我諗英超得鏝需要翼鋒

呢條友唔係home grown
其實keep嚟冇用

無位畀佢踢
買完直接double賣去愛記算

愛記有埋兒子應該穩前四
換埋個龍可以爭冠

久保後備？
呢個真係由佢幾歲個條1扭10個既片睇到佢大

愛字頭點解唔出會買馬天

50m磅俾你囉

愛狗波

愛華頓要upgrade埋前鋒位
拿卡£50m都ok

其實我睇pickford又唔係真係太差 但就係英人龍通病神經刀同自視過高

原來有岡崎壽司

卡法利雲好過拿卡喇...

點會呀
你睇埋其他隊個陣先啦
講正選愛記連我哋都砌唔贏啦
會唔會吹大咗啲

愛狗啲波真係廢過閪

艾比奧爾，真係好多年前就聽到呢個名

難怪上季對牙狗嗰場miss咁多chance

口味真獨特

唔明你係要吹奏人哋球員狂踩自己隊係咩諗法

打中間背龍好過拿卡喇
入波又多過拿卡

愛狗有 12m

十二碼

瘋狂斬波

有12m

唔夠踢就買球證屌你

愛狗過左數

愛狗-6

愛狗靠十二碼

講中場我覺得55波
但愛記深度好過我地
我地前線好過佢地既

愛狗 1-1

-6足球

屈十二碼

識用西班牙話同球證講過左數

歐霸啲球證點計

有Willock點會冇深度

笑 佢早排先話好滿意隊波 唔洗大增兵

捉鬼了

愛狗入多粒子啦屌你老母

又捉到隻迷愛

第一句就話i didn't like my team

雖然Willock 係勁
但人地個d 當打
下年喇
下年Willock 成熟後我廠可以重奪英超

佢愛隊咪愛華頓

西甲仲有水break咁weak既

Kubo is coming

轉會窗幾時完 最後會唔會得出冇入

10月頭完～

99lin 傷

黃潛運波上前都有困難

愛蛇日文都識

愛蛇捉住日本仔係咁講
個日本仔好似一句都聽唔明咁飲水唔理佢

都仲係好玻璃

good ebening

原來有久保 呢隻真勁

佢本身好似都幾勁

語言天才

Emery ball

久保叫take咁on9既

唔會唔明啦係西班牙咁多年

久保建英 個建字既讀音

愛蛇撳制了

係咪 TA KE

迷愛同我躝去黃潛po!

尊重啦
我哋都冇叫迷雲落地獄搵雲加

Kubo係疤狗西班牙青訓營操架以前唔係拉馬西亞 一定識西文

爺爺在心中

迷愛黨滲透

hail emery

99lin擔架

點會深度好過我地
我地後備有拖有燒 埃及暫時喺達sir手上都唔差
前場pepe nelson 巴丁 saka完全唔失禮啦
係2閘後備差啲
中堅多到傻 新仔踢得幾場我唔知質素點
但點比 我哋都唔係會輸啦

我地會買Partey Aouar
是但開一個 後備已經多個c8/沙卡

愛狗啲波真係好惡頂

愛狗一手好牌都輸

愛daddy

阿狗今年正選係咪最勁就一定唔係
但深度係近年最高

diu被hack

個人能力冇咁高果d 戰術執行力唔差先有驚喜
細梅埃及叔鼎

開po要課金
愛狗唔肯課

屌有funson

屌你愛狗，狗改不了吃屎

返西甲乞飯食 隊波散到傻

畀個弱智表弟偷咗ac

好懷念愛狗啲閪波
得死球係有野睇

可以屌角

Torreira係最雞肋個個，唔係話佢廢
而係達sir個陣下拖已經無位置除非踢返三中場
你數下Xhaka 同Ceballos後備其實得返Elnery 同Willock

愛狗唔夠踢買埋細爆返去啦

有久保都唔出正選，傻閪愛

仲有牛蛙派對

如果入到aouar應該ok啦
同埋我諗會轉打4後衛

愛狗輸埋

笑死，以為畀人入撚埋

好在對面越位先

對面幾撚癲
差唔多40次犯規

派對已經係新MVila
牛華係新哥告夫
傳足成個Transfer window....

主場對升班馬都贏唔到
唯一救到愛蛇既
係我地未來球王 愛蛇契仔 細爆
拿拿臨轟50m過黎啦

愛狗靠十二碼執返一分

愛狗真係狗黎 咁都贏唔到 蜜月期一場都無

愛狗真係廢到

入到牛華/派對就要放拖
其實唔夠打三四線

特登輸波幫手接細爆
愛蛇真阿

啊吊原來我數漏左細爆
呢個仲雞肋

達蛇用saka打攻中
同埋我諗唔夠中場
咪轉返打3中堅

細爆係黃潛最後一塊拼圖

係喎 仲有細爆

愛daddy 22場不敗之旅 第1場成功左

就係三中堅個兩個中場唔夠後備

真心好靚仔

呢個都係6尺1， 高Raya少少
Emi係6尺4

如果真係要打番4後 應該要partey喎
買aouar唔似打得番4後

抵買

牛蛙都唔似係打到個兩個中場位
睇歐聯個場佢挨邊有威脅好多

我地板凳除左中場， 應該係Big 6除軌， 鏝， 最深果隊

冇partry真係唔會433
可能係4231

我地中堅深不可測添
呢刻有十個可以打中堅

我覺得aouar好過partey
你aouar踢唔起 賣出去都仲有價
partey真係賣唔出
同埋我睇返數據同j片
aouar係有料到

xhaka都可以打中堅

到呢刻仲未知牛華定位係乜

翼，鋒大把
中堅唔需要多講

正選龍都2個

咁計埋Elnery有十二個...

我支持牛蛙

深到正選龍都2個
軌都不知幾羨慕

乜唔係咩
我唔覺獌熱利好過我地
利係正選痴線

年齡上真係揀Aouar
我地成堆三字頭 兩年內都入唔到歐聯既話
成手三字頭到時就

睇返數據
Runarsson仲差過Raya

不過平10倍價錢
可以考慮反正都係2號

猁後備某D位差過我地，例如中堅
龍門更唔需要講

猁狗條中場真係唔算頂級

唯一諗Chambers可以做中場後備

之前睇fm po有人話用嚟打shadow striker

但係現實世界，歐聯佢似打邊多啲

我覺得如果買得一個， 需要牛蛙多D
需要創造力
達哥教到企位後防

但creativity暫時真係需要， 你睇隔離愛記James點玩弄熱狗

343諗唔到佢會放邊

睇多幾場再感受下我哋個防守力度去到咩地步

買佢就唔343， 係433果陣用， 但唔會立即轉陣， 所以買個後生， 慢慢轉433放佢出來， 或者後備

似fm入面嘅Mezzala?

打433就要留返拖
但就無錢買牛華

Runarsson數據好差大佬

差過Raya，而且Raya熟悉英格蘭足球

買Runarsson不如用美斯，屌

433唔需要留拖， 反正C8有防守， Aouar都有
問題係幾時先確認放到拖， 屌你老母意甲cheap精

Raya要10m
用美C / 黑人龍啦

占士撚曬成隊熱狗 勁到

Runarsson 因爲本身已經2號， 所以平好多， 應該最多1M, 2M買到
但數據真係唔好
Raya因爲本身1號， 係貴好多， 差10倍， 真係唔多想
再搵門將， 大把選擇

基本上超班， 係體能差D

433拖都係冇用
拖係ball Winning midfielder
但達蛇明顯唔要呢類球員
達蛇433似會要C8 同牛蛙打halfspace
沙卡逗住中場
至於沙卡喺達蛇手打唔打到單防中就要觀望

c8做連接真係幾好
xhaka老實講出腳準咗好多
同埋我支持aouar仲有個原因係佢會易啲融入隊波
有法國隊隊友

踢撚死咩用c8防守
同當年阿迪達單防有乜分別
講企位我覺得阿迪達仲好

打左翼打攻中
不過冇所謂啦 宜家前面都成日換位

可能買嚟做3號
Macey 2號呢

拖唔係差球員， 但英超Big 6需要多功能中場， 佢得一范

我覺得c8就咁做防守同連接都夠屈

拖係433個位會類似高基連咁
有佢個價值係到

佢練下射波同插上仲可以轉型b2b嘅
不過我廠已經冇時間俾佢
放走佢對大家都好

似係
但佢有時會入中路做波

其實係
c8 aouar 拖

433 防中得Partey踢到

多傷已經唔洗玩

唔出Xhaka冇人逗住中場
C8做逗住型中場有陣會玩波玩到出事

咁矮

諗起拖打熱4:2除衫 好撚熱血

矮唔係問題
馬基列尼 簡迪都矮
coverage先係問題